---
title: >-
    شمارهٔ ۷۵
---
# شمارهٔ ۷۵

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>خداوندا درین مدت که من در خدمتت بودم</p></div>
<div class="m2"><p>نکردم هیچ تقصیری به خدمت تا توانستم</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>چه مایه رنجها بردم که تا حالم بدانی تو</p></div>
<div class="m2"><p>کنون زینست رنج من که می گویی ندانستم؟</p></div></div>